張學友 香港演唱會 2019 買賣區

買賣飛前先, 歡迎去Viagogo 參考價格

留 TG 交收

演出日期: 2019年1月11日 - 29日 (共15場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $380

詳細演出日期
1) 2019年1月11日 (星期五) 頭場
2) 2019年1月12日 (星期六)
3) 2019年1月13日 (星期日)

4) 2019年1月15日 (星期二)
5) 2019年1月16日 (星期三)
6) 2019年1月17日 (星期四)

7) 2019年1月19日 (星期六)
8) 2019年1月20日 (星期日)
9) 2019年1月21日 (星期一)

10) 2019年1月23日 (星期三)
11) 2019年1月24日 (星期四)
12) 2019年1月25日 (星期五)

13) 2019年1月27日 (星期日)
14) 2019年1月28日 (星期一)
15) 2019年1月29日 (星期二) 尾場

預祝所有炒家死全家

唔死咁激動O既

仲可以上StubHub 睇

放24號$980，4連位
有意tg

買賣飛前先, 歡迎去Viagogo同StubHub參考價格
1.
2.

原價收4張

放680 4連 27號
非原價

所有炒家仆街死

放劉德華信用卡優先飛
24/12 平安夜星期一 $380票 4張

張學友信用卡優先飛
29/1 尾場星期二 $980 4張

有意 留價pm

放優先飛 680區 4連

放頭場尾場980 各4連

放張學友飛 需要落訂
1月13號 680飛 (星期日）
50段29行 91-94位（2連/4連）

1月27號 680飛 （星期日）
43段28行 90-93位 （2連/4連）

以上均需落訂 可提供買飛證明

放1月13日 $680兩連

歡迎出價同問價

放 張學友演唱會2018再見篇

12/1 （六）$980 4連 19行
13/1 （日）$980 4連 優先飛
15/1 （二） $680 4連 27行
23/1 （三）$680 2連 33行
24/1 （四）$680 單丁 27行
27/1 （日）$380 兩連 優先飛

有意tg:

放16號 680單丁飛

有意tg

收 29/1 兩連 $980 原價

求17號打後，星期一、三之外的任何日子$380一張
非原價飛天價

感激

求各日子4連/2連 680/980飛

有意tg

想換飛要11/1 680$
我有16/11 680$4連 和27/1 680$ 2連 x2
可換2張或4張,同價位不會補錢,如$980只會補差價

有意tg

單身首選
放1張 11/1 星期五頭場 $380
有意

放張學友 2018演唱會
1月13號（星期日）27行 $680 四連
1月13號（星期日）31行 $680 四連
1月29號尾場 （星期二） 31行 $680 四連

有意歡迎查詢

出售張學友《學友.經典.香港站.再見篇》頭場 多場場次

1月11日 (五) $380 4連 34行
1月11日 (五) $680 4連 27行
1月11日 (五) $680 4連 32行
1月11日 (五) $680 4連 32行 （sold 2)
1月11日 (五) $980 4連 19行
1月11日 (五) $980 4連 17行
1月12日 (六) $980 4連 18行
1月13日 (日) $980 2連 18行
1月13日 (日) $980 2連 19行
1月13日 (日) $980 2連 19行
1月13日 (日) $980 4連 20行
1月15日 (二) $680 4連 32行
1月17日 (四) $980 4連 15行
1月19日 (六) $380 2連 37行
1月20日 (日) $980 2連 20行 (sold)
1月23日 (三) $980 2連 10行

2/4張 出售
地鐵站面交

Tg

現票面交非入訂
出售張學友《學友.經典.香港站.再見篇》頭場 多場場次

1月11日 (五) $380 4連 34行
1月11日 (五) $680 4連 27行
1月11日 (五) $680 4連 32行
1月11日 (五) $680 4連 32行 （sold 2)
1月11日 (五) $980 4連 19行
1月11日 (五) $980 4連 17行
1月12日 (六) $980 4連 18行
1月13日 (日) $980 2連 18行
1月13日 (日) $980 2連 19行
1月13日 (日) $980 2連 19行
1月13日 (日) $980 4連 20行
1月15日 (二) $680 4連 32行
1月17日 (四) $980 4連 15行
1月19日 (六) $380 2連 37行
1月20日 (日) $980 2連 20行 (sold)
1月23日 (三) $980 2連 10行

2/4張 出售
地鐵站面交

Tg

Update
現票面交非入訂
出售張學友《學友.經典.香港站.再見篇》頭場 多場場次

1月11日 (五) $380 4連 34行 (sold 2)
1月11日 (五) $680 4連 27行 (Sold 2)
1月11日 (五) $680 4連 32行
1月11日 (五) $680 4連 32行
1月11日 (五) $980 4連 19行 (sold)
1月11日 (五) $980 4連 17行 (sold)
1月12日 (六) $980 4連 18行
1月13日 (日) $980 2連 18行
1月13日 (日) $980 2連 19行
1月13日 (日) $980 2連 19行
1月13日 (日) $980 4連 20行
1月15日 (二) $680 4連 32行
1月17日 (四) $980 4連 15行
1月19日 (六) $380 2連 37行
1月20日 (日) $980 2連 20行 (sold)
1月23日 (三) $980 2連 10行

2/4張 出售
地鐵站面交

Tg

放張學友 2018演唱會
1月13號（星期日）27行 $680 二連
1月13號（星期日）31行 $680 二連
1月28號 （星期一） 31行 $680 二連
1月29號尾場 （星期二） 31行 $680 四連

地鐵站 面交
歡迎任何查詢

Update
現票面交非入訂
出售張學友《學友.經典.香港站.再見篇》頭場 多場場次

1月11日 (五) $380 4連 34行 (sold 2)
1月11日 (五) $680 4連 27行 (sold 2)
1月11日 (五) $680 4連 32行
1月13日 (日) $980 2連 18行
1月13日 (日) $980 2連 19行
1月15日 (二) $680 4連 32行
1月17日 (四) $980 4連 15行
1月19日 (六) $380 2連 37行
1月20日 (日) $980 2連 20行 (sold)
1月23日 (三) $980 2連 10行

2/4張 出售
地鐵站面交

Tg

放張學友 2018演唱會
1月13號（星期日）27行 $680 二連
1月28號 （星期一） 31行 $680 二連
1月29號尾場 （星期二） 31行 $680 四連

地鐵站面交
歡迎任何查詢

想換飛，頭場臨時有事去唔到，680兩連，求交換其他日子，謝謝

收1月29 尾場 2連

收17號 2張 980
Tg: eddielu9

Update
現票面交非入訂
出售張學友《學友.經典.香港站.再見篇》頭場 多場場次

1月11日 (五) $380 4連 34行 (sold 2)
1月11日 (五) $680 4連 27行 (sold 2)
1月11日 (五) $680 4連 32行
1月13日 (日) $980 2連 18行 Hold
1月13日 (日) $980 2連 19行 hold
1月15日 (二) $680 4連 32行
1月19日 (六) $380 2連 37行
1月23日 (三) $980 2連 10行 全場第十行

2/4張 出售
地鐵站面交

Tg

Update
現票面交非入訂
出售張學友《學友.經典.香港站.再見篇》頭場 多場場次

1月11日 (五) $380 2連 34行
1月11日 (五) $680 2連 27行
1月11日 (五) $680 4連 32行
1月15日 (二) $680 4連 32行
1月23日 (三) $980 2連 10行 全場第十行

2/4張 出售
地鐵站面交

Tg

Update
現票面交非入訂
出售張學友《學友.經典.香港站.再見篇》

最後幾張 賣完收工 $1350 一張

1月11日 (五) $680 4連 32行
1月15日 (二) $680 4連 32行
1月23日 (三) $980 2連 10行 全場第十行

2/4張 出售
地鐵站面交

Tg

Update
現票面交非入訂
出售張學友《學友.經典.香港站.再見篇》

最後幾張 賣完收工 $1350 一張

1月11日 (五) $680 4連 32行
1月15日 (二) $680 4連 32行
1月19日（六）$680 3連 29行
1月23日 (三) $980 2連 10行 全場第十行

2/4張 出售
地鐵站面交

Tg